洗澡到一半夫闖入嘿咻！「沒避孕」妻控性侵

新竹林姓男子與陳姓妻子在浴室嘿咻，陳女因他沒先講就體內射精，隔天傳簡訊揚言離婚且告丈夫強暴。

今日出版的《自由時報》報導，陳女指控，2017年8月某日傍晚，丈夫林男趁她洗澡時對她性侵。林坦承與妻子發生性關係，但否認強制性交，稱妻子沒有拒絕，只因他沒有避孕就震怒。

檢方調查，陳女與林男婚後作息不一致，感情漸淡，且陳女因婦科問題，醫師建議不要有性行為，林男仍要求嘿咻。

檢方查出林男曾透過LINE問妻：「難道結婚這5年我都在強暴妳？」妻子回：「沒錯，你就是強暴犯！」檢方認為強暴是陳女個人對丈夫的主觀批判，難以採信其控詞，不起訴。
（即時新聞中心／綜合報導）

臭雞

台灣人真係好撚痴線

VAR: No goal

冇記錯如果你當初話要避孕但到最後內射係香港可能真係可以叫做強姦

老婆吿老公 當佢老公係狗

d負評正一臭雞

陳女因婦科問題，醫師建議不要有性行為，林男仍要求嘿咻。

有病都要內射人 好自私

想中出咪結紮囉
一陣有左點算, 你條窮鬼養得起咩

沒錯，你就是強暴犯！

屌個官九成九心諗 : 發神經

的確個閪同成套野係佢既你無理由可以咁玩, 唔係強姦重係乜.
最大問題係無人可以真正知道果刻係唔係強姦, 定事後比教導係強姦

爽撚完告強姦

香港都識過，老婆告老公…
總之唔係自願都告得